唔裝telegram都可以睇到 telegram channel 既方法

唔裝telegram都可以睇到 telegram channel 既方法

覺得個post 好好，所以重推